有冇人好似我咁咩都比人當後備

好似例如成班frd出黎玩d人永遠問唔見阿邊個邊個既/阿邊個邊個唔係到？
跟住先發現原來條友本來想約你個frd借你個橋
從來冇咩人主動會搵你出街 返學堆所謂朋友只會走過黎問上邊句野
拍拖都係 永遠d人冇人揀先揀你
更加咪話乜柒grp project
有冇人係咁定係得我一個？

淪為行過碌柒 連登師兄了解我的悽慘

same朋友見到我永遠等一句都係講
咦丫xxx無黎嘅？
我：佢唔得閒黎唔到
朋友：哦
個對話咁就完左無人想理我

有啊 馬明咪好似你咁

唉 又比人當水泡